突發！將軍澳一人叫口號被過百狗圍

現場消息 美國隊長一人喺popcorn叫口號被過百狗圍 拉封鎖線

推

Push

嚇親啲狗

diuuuuu

屌

pish

Cls以後18區18個人就可以癱瘓全港警力

push

班狗又想發洩

國際線有任 請每日推Post

佢哋睇返721自己會唔會笑

成日話唔夠人，
一個人咁叫大約全港一百人就夠好玩，
使乜幾百萬人

成功鎮壓黑暴份子製造混亂

一開頭係便衣出手
係咪一早已經比狗跟

呢啲物品有乜嘢可疑呢？

TKO 好多地方已有便衣埋伏
準備咬人

condom

黑警死全家!!! 十世做支那國奴隸!!!

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

咁CO2 同 報紙呢？

香港有七百萬人

之後個100人就做condom比紅官咬幾個月
然後港豬又屌人送頭

勇士

入馬會叫口號啦

史力加？

Cls push

diu

唔該借個位嚟

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

提提大家今日係周梓樂悼念

班狗廢到1個人要一百個人對付

襲警

一 (犬)吠形

咁多狗擺明係驚超人迪加啦

馬會應該多藍屍暴徒喎

CLS

lm

又話國安法針對少數人

講到口臭 共產黨都信 呃咗咁多次都信嘅不如死咗佢

狗好驚!「邊個叫我?」

CO2可以焗死人
燒報紙可以燒死人
蠟筆削尖可插死人
心跳可嘈死人 心跳加速可煽動群眾
呼吸可傳播致命疾病

唔准講721

721唔撚見咁多人！？

推聲援被捕車長 炸爆新巴城巴FB - 分享自 LIHKG 討論區

一個人講一句口號已經激起佢地個G點
如果二百萬人同時嗌口號會唔會成個軍器廠街大水浸

爽到閪都甩出嚟

有冇得放Twitter 比班Holywood 偽人睇下咩係真英雄